一句講曬係咪點都唔割遮？

你唔認同做法大可以唔參與 呢場運動贏既條件就係合作 依架外面情況一定係混亂而且tvb一定唔會放過示威者 文宣組要諗諗辦法

都係果句要齊心不割遮不分化